我d肌肉簡直完美

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

My power powerful

日經

on9我有腹腹㗎 你夠我打？

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

我腹肌生到上頭

You want fight ?

打柒你

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

i know Thai hand

my power powerful

KO you,you sun of bitch

U think u ko me?
Siu die me lor diu.
1 on 1 lor when ar, fight seven u now.
U unhappy? find mama cry la bb

我係你千里之外
你可以點?
就算人肌肉幾發達 同野獸相比 跑又唔夠快 冇爪冇牙又唔夠力
結果點解宜家唔少野獸俾人馴服去做馬戲團
點解宜家有咁多動物園 係人困動物 唔係動物困人？
只因為...人，係用腦的。

霍金同捉到野獸既人都會比我一拳打暈
佢地可以點?
個腦最後都係暈左 跟住死左